所謂既助選團只係鬥多錢吹雞

不解釋

仲請唔請人

4:30pm

問號

連登開國功臣肥絲style都唔識

I missed that chance

彪彪出動燈牌
幾有錢

500?
我係灣仔聽到個助選呀嬸講電話
佢打電話叫佢親戚去助選陳xx
仲話留左三個位
1300蚊一個人